Nba係咪又去返中鋒/內線年代？

今年4隊有3隊都係靠內線屈機
ad 肥仔 bam呢三個都好撚carry下
冇勁底果隊塞就黎出局

唔係 ad 同肥仔jokic 都識射3分 唔算係全內線